Bash file 
=====================
### 前書き
このファイルの目的は`Enter`キーを押すだけで料理班の環境配置を完成させることだ。  
**##WARNING，このファイルはUbuntu16.04だけに使う。他のシステムに使って、わけわからない問題が発生したら、私に関係ない。##**  
このbashファイルは`「料理班環境配置0.99.pdf」`に基づいて作ったものだ。そして、各依頼ライブラリの開発で、予測不能の問題が発生する可能性はゼロではない。配置する間、必ず目を離さないてください。ログファイルがあるが、エラーがあるかどうかは自分で判断しなければならない。  

### 使い方
1. このリポジトリを適当な位置にクローンする。
2. 自分のカーネルバージョンは`4.10.XX`であることを確認する。[ここ](README.md#カーネルバージョンの確認)を読んで確認ぐださい。
2. `CookTeam_Environment_Setup.sh`を右クリックして、`Properties`プロパティを開いて、二番目のタブの`Allow executing file as program`をチェックする。  
![filePropertiesSetup](fig/filepropertiessetup.png)  
3. ダブルクリック又はターミナルで実行する。

### 注意事項
1. 編集中
